【公投】男朋友開個IG follow啲PTGF係咩心態？

無意中比我發現佢開個假ac follow 晒啲大波妹、ptgf

大家覺得有無問題

正皮：睇下姐，好正常
負皮：有女仲要follow ptgf搞錯

你望望自己個波先

我唔係平胸港女黎

唔好啦

係唔係你唔比男朋友扑啊

同你情況一樣

成日

佢知唔知呀？

冇野丫

知呀，佢即刻話係同個fd一齊開嘅account用嚟昅嘢，第二日仲刪埋個account

唔好咁啦

十成九有撩過d女
利申試過貪玩扮ptgf比好多夠公r水吹

我唔想踢爆佢 因為起碼我而家hack到入佢假ac睇到佢like左咩
但真係好唔開心

撩過算唔算出軌 ？

精神上你接唔接受到

check下dm

今年3月發現，一直唔開心到而家
都唔知佢有無約過

無勇氣

我明你感受 心有條刺咁

咪又係雞

你同你條仔無做過任何咸濕野？
就算唔比搞都有揸下掛

呃正評

我寧願佢睇av打飛機

緊係有啦 所以我更加唔明點解佢要咁做

真係好正常咩？

抵啦死港女

都係一句啫

我感覺係咸濕姐

可能唔係你問題 係佢問題呢
佢想揾閪屌掛

個男朋友follow埋啲ptgf 上黎問下大家意見 都要比人話係雞
唔係全部女人都係雞黎 好心把口唔好咁臭啦

有個免費既喺屋企佢唔要，要出去食？

我會同男友一齊睇
試吓換個心態

想幫襯

咁諗我個心好似舒服啲

樓主係咪戇撚鳩架 上黎連登問
連登班毒撚老閪都正評架啦

唔通去beauty exchange搵班Jm 叫春咩

有無聽過一句說話叫：偷不如搶，搶…唔記得左，屌你老母

去badycondom囉

我男朋友又係比我發現想叫雞 心情真係好似 唔想成日叫春

比錢我好過啦

南極邊有灰熊架你on9架？

有野唔係第一時搵男朋友拆掂佢，反而走上黎問連登啲毒撚

又係搵ptgf?

所以咪係佢問題囉
比啲勇氣check下dm啦
睇清楚你男朋友真面目仲好

Sor囉

同你男朋友一樣有分身ac follow d ptgf 同大波妹
依家好驚條女發現

有冇撩啲雞先

唔想比佢知我知呀
可能佢真係貪得意睇下啫

虛心求教，你係咩心態？

淨係𥄫，如果撩左真係驚自己忍唔住

心態就係想試但又唔會試
但唔知你男朋友忍唔忍到

一樣不過分左手後唔洗煩，用正身follow，爽yy

完全一樣呀巴打

我怕你同條女鬧交呀 或姐淡左個陣就會忍唔住

你條女知道左會點

一定嬲到仆街，仲會懷疑我試過
應該用分手去迫我del ac

我而家就真係嬲到仆街
但又唔敢話佢知我知

咁你想點呀
開得黎睇都係心動架啦
差在有無行動姐

唔通要用個正常ac follow咩！比同事朋友睇到你叫你男朋友情可以堪？我男朋友都有分身ac睇其他女仔 但男仔係咁架啦 唔睇你仲驚

如果你發現左就應該講下
問佢佢冇試過，雖然有試過佢應該唔會講真話
但你只有信，自己安心d都好

差唔多啦

對唔住 我真係想知男仔係點諗

問題係佢睇ptgf呀

我男朋友都係咁
之後佢比左個pw我
大家一齊睇

我真係信佢無試過
但同佢攤牌 大家又要鬧交
我唔想鬧交呀

調番轉咁諗 如果你開個新ac黎flirt其他仔 你個陣既心態會係點？

利申：以前女朋友試過

無試過咪得囉，仲想點

其實男人中意睇大波波好正常
但follow埋ptgf就真係

無試過咪得囉
咁睇你又無大波波睇
唯有開黎睇架啦

我就係過唔到依個心理關口

屌唔撚係掛
睇av咪算囉

唔好睇ptgf, 睇av啦好唔好

理佢地做乜

大家睇法唔同
我條仔坐係我隔離襟Facebook 佢襟去search個陣一彈出黎四五條女嘅名
之後俾我發現我係佢屋企嗰陣佢search佢嗰女frd facebook名再睇佢啲相屌佢老母
嬲撚到我仆街

我唔會

巴打你好中肯

我成日睇佢Facebook search 都會有好多條女，但其中一個會係我
嬲唔嬲佢好

擺明就條女太撚煩 開多個ig避你啦
仲問 問問問 我都feel到你麻撚煩

睇下姐 帽事嘅

係咪你平時管得佢好嚴？

我唔是mall姐

大家一齊好放鬆，互相遷就，唔會有邊個管邊個

就係唔會問佢 係咪上連登問巴絲打都唔得先

一齊左幾耐 同一個人搞得多都悶啦

咁你覺得此行為算唔算係呃你？

直接同佢攤牌啦
你唔講佢點知你知道呢件事
點知原來你咁介意

就2年
2年已經咁，咁以後點算

開個假ptg ac follow佢咪知你條仔做過咩囉

如果睇就無事，有約既話...

好介意 真係好介意

講真 開得呢啲ac就算唔係想幫襯
都極有可能想搵食 如sp 搵新鮮感

巴打呢招好掂喎

有無周到任何約炮行為記錄？

唔會啦 佢真係好撚忙

介意就唔好忍啦 屈埋係個心到有撚用咩
你唔講佢唔知
直接同佢講 問佢點解要咁做啦
知道答案之後點決定你就自己諗啦

諗下比哥哥約咩plan先

咁姐係天性咁𥄫女啫
由佢啦

樓主同佢攤牌啦
真係架 如果唔係到時真係有野你又後知後覺仲傷心呀
不如早啲講清楚 無理由死忍
容忍都有限度 點忍都有期限
我寧願你地嗌交 你知道真相
都好過你對住佢個陣要強顏歡笑
要記住你係有理由係手 邊有女人唔介意自己男朋友𥄫ptgf𥄫大波妹仲要偷偷地
要特登開個新ig唔比你知
唔心虛就唔會咁做 我個人立場

所以叫你代用黎睇下係咩感覺
不外乎個啲新鮮感呀（玩厭左你）刺激呀 個啲啦
依啲野冇得話你做咩就修補到 係睇佢本身有幾愛你
你試下喊到豬標咁 睇下佢有咩反應 就知佢係咪真係仲中意你仲好啦 如果唔係唔洗我多講啦

如果係普通睇相就算啦，問價互flirt嘅話絲打你明啦

跟住就可以拎出嚟同你條仔攤牌分手 完

Btw覺得最好嘅方法就好似上面位巴打咁講
開個假ptgf ac follow你男朋友
佢無direct你個假ac嘅話先同佢攤牌
佢Direct你個假ac問價撩你個D就可以即飛了

咁樣試探有咩意思

屌你老母有勇氣hack你條仔個acc冇勇氣check dm？

樓豬男朋友都試探緊樓豬嘅底線

唔好理咁多 去做左body check先

其實一發覺 咪直接傾
咁樣玩試探 無意思

睇大波妹個個都會但ptgf

其實hack得已經冇咗個信任係到
好似我宜家成日都諗緊條仔背住我成日search女
係知昅女係正常但知道咗又另外一回事
屌

分分鐘搵位入你
你唔偷睇咪冇事囉

Agger 係就直接啲 唔係就忍住佢 到你忍唔到個陣先直接啲

但係試探 試探唔到 心都係有刺佢開了個ig
試探到 傷心不突止 仲要咁樣大家猜疑

我都係咁話
試來試去

結論就係 睇你自己下一步想點
比條刺拮到咁辛苦又有乜為呢

係我既話 如果遇到接受唔到既野直接攤

不過講真丫 個啲ptgf又貴又多人用 真係好咩 千幾銀 call g 都唔洗啦下話
利申：兩樣都研究過

同條仔講下啦
你話唔想鬧交
咁你咪唔好一開口就發佢脾氣
溝通好重要
你又話會信佢，但你依家又係到猜度佢
有意思咩

講一兩句實喊 我話既

都係 長痛不如短痛 雖然點都有條刺係度架喇

上面 係咁話試來試去
睇到都覺得煩

越試越多諗法

自膠左 sorry

咪就係
搞咁多
係要散就開佢波
唔捨得啊 要猶豫咁耐 極大可能就算開了ig 男朋友落答問價 樓主都原諒

[/s]
睇你咩角度啦
我會想知真相 雖然會好hurt
直接問條仔肯定話無

如果唔係拍左好耐就直接飛撚左佢啦
就算有無真約都實係狗公格先會想搵ptgf

可能條仔直接答係 之後就數晒有咩不滿出黎

vv

全晚訓唔著
決定好搵個機會同佢講喇
多謝咁多位巴絲意見

你個名

由得佢啦，十個男人九個都係咁，分別只係有冇比你發現。同佢講一定會破壞大家感情。你自己諗諗

科勞左你

如果係貪得意睇下真係無所謂 係個心會唔舒服姐
但係如果佢真係問過價，咁..

我男友follow三唔識七既女性我都好唔鐘意
有次我因為咁好唔開心
佢feel到我唔開心 問我然後知咩事
即刻unfollow哂唔識個d女

話冇問題個d男人
女朋友follow好多靚仔男神
最好都冇問題

佢係gay佬咪唔正常，佢係同個女人一齊就十分正常

接受現實啦
畫公仔唔洗畫出腸既

精神出軌都唔比
咁即係叫你男人唔好睇AV ja

第一 係你賤check你男友ig
第二 check完比你發現 如果同你講淨係睇 你又會信咩

接受唔到就分手啦
唔好害左個男仔

精神出軌唔係出軌🤗
佢follow左班雞呀，唔係普通大波妹呀

飛得

有個ex都係咁
呢d男人飛咗佢啦，唔會改架啦
出面大把好男人

agger

佢真係有dm先算啦
如果淨係睇你就發佢脾氣佢會覺得係你錯
一黎佢只係睇 實會話：下，睇下都唔比？
二黎你係未經批准就偷偷地check佢野
小心到時比人反咬

睇下啫 又冇證據